大埔19歲男生連儂牆派傳單遭劏肚致腸外溢 中国籍廚師或被改控企圖謀殺

22歲被告柳国升(小圖)

去年10月港鐵大埔墟站外「連儂牆」附近，19歲男子在站外派發呼籲民眾遊行傳單時，遭內地漢先以生果刀刺傷頸背，再遭刺傷左腹部，身受重傷。內地漢事後到警署自首，被控一項有意圖而傷人罪。他一直還柙，今在高等法院申請保釋被拒，續須還柙看管。據了解，被告或會被改控一項企圖謀殺罪。

22歲被告柳国升，報稱任職廚師，報稱住址為廣西博白鎮，持雙程證來港。控罪指，他於去年10月19日在新界大埔雅運路近港鐵大埔墟站入口，意圖使熊姓男子身體受嚴重傷害，而非法及惡意傷害該名男子。

https://hd.stheadline.com/news/realtime/hk/1716606/%E5%8D%B3%E6%99%82-%E6%B8%AF%E8%81%9E-%E5%A4%A7%E5%9F%9419%E6%AD%B2%E7%94%B7%E7%94%9F%E9%81%AD%E5%8A%8F%E8%82%9A%E8%87%B4%E8%85%B8%E5%A4%96%E6%BA%A2-%E5%85%A7%E5%9C%B0%E5%BB%9A%E5%B8%AB%E6%88%96%E8%A2%AB%E6%94%B9%E6%8E%A7%E4%BC%81%E5%9C%96%E8%AC%80%E6%AE%BA

中国籍廚師拉去打靶啦屌

喺香港啜足一世資源
如果香港有死刑就好

死刑咪益左佢

雙程支那狗黎

咪誤導人

呢啲賤種死刑真係益左佢

酷刑就差唔多

雙程證帶生果刀入境有乜企圖

記得位手足醒返仲話去唔到遊行 叫大家幫佢去埋

22歲個樣40歲

最高刑罰係咪終身監禁？

支那報細十年唔出奇

一早冇書讀出嚟做奴工再為党捐殘軀

好勵志

企圖？擺明謀殺啦
定係法庭角度未遂係唔當謀殺？

廣西食人族後代

係呀
不過法官決定 鳩判冇後果
呢d condom我諗唔會保佢掛

一早要啦

支那種係垃圾

到時打甩輕判

「內地漢事後到警署自首，被控一項有意圖而傷人罪。」

好彩佢on9 去自首
如果佢唔去自首, 警察一定唔會去拉佢

後者

一個大好青年差D比件社會垃圾做低

可能收安家費要自首反正而家仲信警察一定係on9

或
講個笑話,香港係法治社會